[🐑🌳 ⚽️🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[186]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

又del哂朗隊d圖 回家都del

有咩
咁大鑊

咁巴素利作客都好廢下...
一下傳中同反擊, 無了

頂多westham果場 level

樓主係仆街

樓主留返一張朗隊都好呀
洗唔洗del哂呀?

補番

條友不嬲撚樣黎

開親d topic柒都算
成撚日搞埋d 小動作del圖

下半場有段比巴素利逼到 係咁出錯
後場又尻斬左幾球上去, MK又誤傳
都唔係點解曼可以主場都踢到咁
你放個波比人攻唔緊要, 但反擊果下又成日斷 (MK 轉守為攻果下係有,但帶多兩帶又甩番)
真係要諗諗點改善

Del朗隊有乜所謂

老問題 把握力

下次加番囉

馬仔最勁嘅特點係
1. 1 on 1 左腳交右腳再交左腳 痴腳變速過人
2. cup大位燙角
3. 同隊友做幾下快速one two撕破防線

琴晚嘅佢呢3樣都冇乜成功/做過
以馬仔水平而言 絕對唔算打得好
加上除咗嗰2-3球精華 佢的確極少掂波 又冇乜走位拉防線 上半場特別隱形

yes

睇精華見佢有球好扭得爆幾件

曼聯領隊摩連奴表示，球隊在對巴素利的比賽中領先至2:0後表現變得鬆懈，猶如打電玩Playstation般花巧，他對球員這種表現感到不滿。

今季重返歐聯的曼聯在周二晚的歐聯開鑼戰有個好開始，憑費蘭尼、盧卡古和拉舒福特各入1球，主場大勝巴素利3:0。不過曼聯領隊摩連奴（Jose Mourinho）賽後就表示不太滿意球隊的表現：「我們攻入第1球之前表現很好，不過之後就有所鬆懈。」

「當我們領先至2:0後，球員就變得不太認真，而且所做的決定也不夠好。他們嘗試一些像Playstation般花巧的踢法，這種對人家欠缺尊重的態度，令我們失去了很多控球權，差點讓我們付出代價，我對此並不欣賞。」摩連奴續道。

不過，摩連奴亦同時大讚今場為球隊先開紀錄的比利時中場費蘭尼：「費蘭尼的表現實在是不得不讚，他是一位擁有特別才能的球員，他在不同的位置上都有良好表現，是我其中一位最重要的球員。」

圖片來源 : ©AFP

樓主垃圾

Agger

樓豬開POST 仲衰過我

仆街啦 借d意屌鳩我

呢句真

屌緊MK?

上年妹妹都係fifa踢法 成日禁住個L2係度妹

福有4星skill

得羊樹 又話加［盲😎］嘅

你條仆街想洗底？不相伯仲咋

我個認為, 馬仔要學習既係, 要知佢扭波有咩目的

陳晚佢因扭波而直接有威脅, 只有1個射門

究竟佢扭完係想爆底做chance create, 定好似c朗咁給大位射, 還是偷一偷位同左閘做overlap?

有時覺得佢同福仔會為過而過。
有時扭得好靚, 一過二, 但最終都係博個角球, 咁出華西簡簡單單都博到。

而羊格明明慢過佢, 老過佢, 但經驗話到比佢聽, 點先幫到整體。

唔好怪佢 佢咩都唔識

topic 幾好

咁馬仔咪有5星

威啦你

盲😎
咁lukaku 呢?

你好似下次左好多次

有時真係簡單就是美
你睇下點解次次進攻都係右邊唔係左邊就知

呢句唔記得左 Sor

三星左腳

羊球助攻完美示範咩叫過人同出波

call me sheep's son

真·下一次
走數罰抄一百次朗隊

係
下下都想上腳去真係唔難守
最難係唔知你幾時上腳幾時會交波
不過呢幾場馬仔決定明顯好左啲
希望佢keep住

好多人喎

唔搶1001咪得

下次Blind入波要找數

👨🏿
🐎 👨🏻‍🎤 🦄
🌳🐴
😎❄️💩🐑
🍩

仆街冇去過環球影城唔識作

屌你 吹水架

屌你老味 186個po你都差不多開左50個

👨‍🎤👉🏼👧🏿

真人真事

Po霸可恥

👧🏿🚑

👥👉🏻👧🏿

三隻馬

⚫️
⚫️⚪️⚪️
⚫️⚪️
⚪️⚪️⚫️⚫️
⚪️

點解咁抽象我明

Lm

痴撚線
有球彈比馬達好靚喎

尋晚除左羊同爆炸最好已經係佢

盲琴晚都有球助攻
點解無人吹奏

🥋🤸🏻‍♀️😱

已經吹奏完

屌你啦
我都估到係吹水

吹奏羊好過啦
出親場都交到功課

盲今季出親場表現都唔差喎

盲計埋國家隊兩場三助攻

出華西d攻勢就去哂左邊
出羊就係哂右邊

屌好撚柒 唔睇了

在場100%CS

盲啲斬波睇到眼火爆

剩計昨晚個場好過華西

盲要著橙色波衫先識出波

真

唔好咁😭 準備落水了 今晚先寫

欺騙手足感情

負皮 唔睇

踢國家隊d 出波真係唔同
世界盃助攻pussy個球

圍棋牙

馬仔再係咁沉遲早收皮，法國隊人才輩出，mabappe呢啲超新星好撚勁

Mbappe

有咩衝突?

咁都叫沉

國家隊都無得踢，好打有限，除左簡大帝

頂盡咪唔夠穩定

場波其實係咪係兩個時空踢 點解反應咁兩極

福同馬兩個都好奇怪，後備先做到野

咁你都識話法國人才輩出
咁唔通係d 2打6國家有得打就好過佢咩

你係施丹 , 你最撚勁啦

有睇晒場波咪知馬仔唔差
淨係睇livescore見無入波無助攻個d咪話差囉

廢話

場場過十個爆射hat trick 得唔得？

馬仔無得踢國家隊仲好
專心幫我曼效力

咁就應該踢巴塞了

Yes 好驚傷次次國際賽之後

唔去英超證明自己

人地話想留係法國

"不過不失"啦

災難級

曼聯3-0巴素利。如果要在今場比賽中評選最令人驚喜的球員，或許許多人的選擇不是費蘭尼、不是盧卡古，也不是拉舒福特，而是艾殊利-楊格。這名快被人遺忘的飛翼，在剛剛傷癒復出的第一場比賽就讓人眼前一亮，合約年的「楊教授」果然惹不起。
此役摩連奴在陣容上進行小規模的輪換。在後防線上輪換的幅度非常大，拜利與菲爾-鍾斯是因為無法上場，摩帥啟用了連迪路夫+史摩寧的中堅組合，而艾殊利-楊格與比連特都是摩帥主動的輪換。應該說，艾殊利-楊格能夠直接進入正選陣容多少有些令人意外。畢竟揚教授經過了長時間的養傷，此前還沒有在正式比賽出場過。很多人認為直接把艾殊利-楊格放入正選是一個比較冒險的決定，但摩帥還是給了他充分的信任。
而艾殊利-楊格的表現證明對他的顧慮完全是多餘的。從OPTA統計來看，揚今場的發揮堪稱完美。他完成了77次傳球，5次封堵、5次解圍、3次攔截、4次傳中、2次射門並有1次助攻。他交出了一張完美的成績單。特別在進攻方面對球隊的幫助非常大，曼聯第一粒入球正是來自於艾殊利揚的助攻。
第35分鐘，艾殊利-楊格在右路面對兩名的防守球員，他突然間變線突破，直接閃過了兩名防守球員，隨後用右腳高質量的傳中，後點的費蘭尼輕鬆地頭槌破門。揚教授的這次助攻讓人依稀想起了昔日巔峰狀態的他，靈活的腳步，犀利的突破，準確的傳球，儼然是一名頂級翼鋒的水準。下半場，艾殊利-楊格在禁區前沿還有一次突破兩人之後的射門，球打得質量非常高，但被巴素利門將擋出了底線。在賽後《Whoscored》的評分當中，艾殊利-楊格得到了8.5分，僅次於盧卡古的8.6分，排名第2位。
艾殊利揚的復甦對於曼聯有兩個非常顯著的作用，第一是大大提高了球隊邊路傳中的質量和效果，這是之前4，5場比賽曼聯最為人詬病的一個弱點。曼聯陣中有許多高大的球員，但邊路傳中效率和準確性奇差，而艾殊利揚有解決這個頑疾的能力。第二就是大大提升了陣容的厚度，艾殊利揚是個多面手，可以打兩個邊衛，兩個翼鋒，一個人能頂四個人用。這可以讓摩連奴在輪換上更加遊刃有餘。
更不要忘了今年又到了艾殊利揚的合約期。都說合約年揚教授惹不起，如今又有這種苗頭出來了。2015年，艾殊利揚到了自己的合約年，之前幾個賽季艾殊利-楊格的發揮都比較一般，但一到合約年，揚就像換了一個人似的，開始各種驚豔的發揮，在邊路成為了一名超級翼鋒，助攻與入球那都不在話下，硬生生地將迪馬利亞擠到了後備席上，之後又把迪比擠到了後備席，曼聯的兩大7號只能為揚教授當後備，並最終都走上了離隊的道路。
今年夏天，其實有許多球隊想要求購艾殊利-楊格，但摩連奴拒絕出售揚教授。在摩帥看來，艾殊利-楊格依然能夠為曼聯做出貢獻，他依然有這樣的能力。上一次合約年，揚用自己出色的發揮贏得了三年的續約合約，不知道這一次32歲的揚教授能否再贏得一紙新約。

18碎已經一星期30萬洗咩去英超證明自己

出返左羊右華啦屌

要用災難級反燈番馬神出黎了

反羊既去哂邊呀 出黎啦

咩意思?

不嬲都無人得閒反你

「紅魔」暗黑天王復活！一人當四人用

楊教授

屌奶星 右羊右華輪換
之後左閘等梳

Ferdinand on BT Sport "Lindelof needs time to adopt on Premier League. His performance tonight on UCL shows he is good on the ball. Defending is still a question mark. Bailly and Jones are the best center defender partnership for now.

提都冇提屎波

racist

🐑🌳⚽️😎👨🏿⚽️🏃🏿⚽️

有架 一班話賣佢走 暑假放佢走
唔好阻麥麥麥上位 你有料咪上到位囉

屎波無得救

still hv rojo , really hv limited place for smalling sadjj

合約年 楊教授

Professor Younaldo!!

講真，羊同卡膠既經驗真係幫到好多，之後加埋伊巴 ，如果仲有朗隊

仲有華西啊

叫G嘅經驗?

屌 馬仔編文又寫得幾好睇wor

唔記得轉acc?

呢到無人叫你馬仔嫁_腳佬

吹奏左半日啦 唔好再吹

特登架

等等先
佢second position 竟然係RM 唔係LM?

屎波尋日又傳炸彈比人
好撚癲

睇完全場真係迷左撚羊
咁耐無踢波都勁有水準

不過mk條仆街兩次反擊都唔傳比馬囝

點解Lkk個表情長期keep住💩咁樣？

Class is permanent

伊巴今集pace得返65

👴🏻

白Lin 好在佢傳波真係唔錯
短/長傳都算好
仲有first touch 好 唔洗控幾腳 先再傳
問題真係身位同高波
佢高波防守好撚恐怖 下下任人頂
有下小禁區背身唔夠人爭身位
番英超輸撚左

細緊真係下下攞波要修正
攞去同Everton 換M.Keane 番黎得唔得
大家都係英人 填下位都好

又幾好笑容

我覺得唔搶michael keane 係part of lkk deal

🥋

睇M堅賣個咁既價
都冇隊肯出高過20m買屎波就知
話晒掛名英撚國腳

假設rojo打得番上季水準既話
白lin有排都未會爭到正選

人地耶蘇一英超季好波就升到81
福仔踢緊第三季都唔過80

我地d後衛多到輪換都出唔晒
衰在冇一件世界級，仲要有一半人係2線貨仔

Jesus 平均66分鐘入一球

呢段文真係夠你J返一頭半個月

Jesus d走位勁到痴線

cls

又冇朗尼

在心中

射到虛脫

勁版小豆 除左頭搥

有健康既宗師
白lin唔洗旨意踢正選

V92 6連勝個期
黑洛賓真係勁到冇人有

福得79咁少
最少都81-82x 啦

mane 都話要88既話
福仔無8字頭又真係講唔過
不過fifa 得啖笑既

名氣行先

申請加入迷爆

人地jesus的確勁d

有得踢曼聯我都烚熟狗頭甘牙

福仔真係射手格黎， 成日鳩鳩下個波都會跌落佢度被佢射入， 佢尋日係咪歐聯第一球

唔會j依啲係人都知既野🤷🏻‍♂️

福仔所有處子戰都有波入

super cup冇啦

我入紙迷爆了
要唔要waiting list

仲有社區盾無
不過debut入波黎講仲有無人勁過福仔

其實 馬仔or mk 同個閂位做多d overlap傳中燒味

都唔止d 巴西人波底已經好一截
加埋咁勁既戰術意識同走位 唔傷真係成才

睇完尋晚場波訓唔著
今晚追POST見到有正價SWITCH狗衝買左

玩左陣pes 18
d 人好撚頓

邊度有？

業餘講故佬講買講左半年

果陣要食炒價嘛 而家2千3都可以接受既

但d game冇中文

屌你啦,5月個陣d細舖都賣正價咋

而家炒到上天我要辛辛苦苦搵呢d大舖少少貨搶

Mario 賤兔隻戰棋有

截左龍了

火紋都有,海柒王又有

首先要有人識燒味

左羊又華overlap

咁日馬仔叫沉
唔係掛

普巴傷幾耐

普巴有無report

入紙申請迷羊

首先改名先

有矛好提議

迷羊如同態度

呢個幾好
不過要下個月先改到

伊巴叛徒 仆街死

我冇做運動好耐 搞到好似shaw咁

馬仔d 帶波動作，d 波痴腳既感覺，令我成日諗起細哨d 球王片...但好似有排都去唔到細哨level

尋日果球重要撻Q都入

喂咪咁陰毒好喎
迷羊迷到下場波架咋

咁你唔好改好啦
迷羊係一種生活態度
個種態度唔係一時三刻就可以培養

近依十年得美欺可以比下
其他邊有得同細哨比

最有生活態度係你

下年一齊踢波啦 我都好肥

我哋目標係踢到入曼聯u21 左羊右立

你真係唔喺香港咩？

最少4 weeks

合同年的羊真係好撚勁

我真係唔係香港
一年返黎兩次 所以香港好多地方我都唔識去
今日去左試腳
佢話叫我練多兩年再選 係咪代表有機

冇去環球影城 完全唔識寫落去

又話真人真事 手足你都呃 邊個信你呀

靚女樣靚身材又正，全能嘅網民好快就起咗佢底！原來呢位靚女叫楊浩兒，英文名叫Manchester，因為佢係曼聯忠實球迷！再睇番佢ig，見佢平時都好鍾意晒身材，比堅尼相、性感相樣樣齊呀！

想唔想同我United

Hehe趁妹妹傷左打番起個態
好想佢打番aggressive啲

有睇晒場波咪知馬仔唔係好
淨係睇精華見一兩下過人同射波個d咪話好囉

曼有興趣下年free入臭燒

條女好撚煩膠

咁下年會邊個走

馬達...
唔好啦大佬...

細哨全盛期過人成功率好似低過美欺
而家美欺其實得番撚羊一個目標

其實基沙文黎都似係取代馬達

有睇全場 覺得幾好

美欺無係英超證明過自己

我都覺得幾好 過人係話過就過
但之後既決定就一般

好有型...
唔知點解覺得佢個頭好正 好想炸返個

尋日落雨 個頭dup晒仲好睇

其實唔只佢個頭 佢啲技術都好好睇
唔係真係大器晚成

好想射哂落佢個口

撚羊有新同伴

屌 你啲同路人黎

其實我覺得馬仔琴日真係踢得唔錯

MK相反好差下

其實尋日唔應該比POGBA 做隊長..
邊輪到佢

This Year Is Fellaini Year!

lm

論資排輩，點都係比羊啦

論表現

得喇成地精喇

明明馬仔冇死去，扭完唔係dup低頭就射 做到啲攻勢出黎
以佢能力唔算最好 但都算中上表現

好想bin反羊既人

盡情發揮

我覺得唔洗換馬仔 反正佢冇打國際賽
然緊換其他人好過

琴晚有人話俾羊做都on9
條友潛到而家都未釣到佢

話比ddg做喎 笑到我ignore佢算

點知18分鐘就變左撚羊做

都無恥笑佢

留返聯賽正選牙

其實我覺得普巴唔係一個好既隊長人選

Yes 星期日真係收起mk用mata攻中
Lin右翼 收起馬迪用hehe+爆炸
左邊可以福/馬

佢好易比環境影響 琴日見佢傷出好sad

佢太易上腦
但應該好夠激情

琴晚原來普巴傷左咩

一急左痴左線咁
打國家隊個陣輸就屌隊友
和緊就暴力逼搶

馬仔始終無球唔夠好
相反福仔無球好肯跑，識衝空檔，完全唔慳力
馬仔就會調轉，成日落返嚟等隊友俾波佢
然後試下自己去
馬仔俾我感覺成日都係想留力打有球
摩佬可能因為咁而福>馬

我尋晚係見到馬跑親都冇人俾

mk兩球反擊晒左

係

lin係fifa18竟然有自己trademark慶祝

門面都反左兩球機

有球lkk邊線拉空，馬達入涉，傳比中間mk，成個攻勢入左好好J

free就抵屌

吹喇叭定咩

好期待歐聯淘汰賽抽中巴黎
好好教訓金錢足球

贏左主將比人撬喎

yes
仲有pogba慶祝dab個時,d隊友會跟佢一齊dab

我驚係俾金錢足球教訓咋

夠疆就買鳩我地進攻主力lin同英撚鐵衛

頂

何德何能牙

特別D唔知做乜鬼先有啩

如果 下年free到奥燒 又簽埋電話佬 馬達真是拜拜 回西甲 連能量王都唔洗返來

明明想出膠文
點知唔小心變左愛情故
有冇高手幫到我死兜？

fuck off

下半段集中描述隻爛腳
再比啲圖佢地睇

講下隻腳點樣嚇走條女

一隊七八個攻中

奧燒不了，同馬達同年,用返馬達bb算加埋recall P仔

曼聯主帥摩連奴在談到普巴的傷病時表示他認為這名法國國腳可能會缺陣一段時間了。

在被問及普巴受傷的嚴重程度時，摩連奴説：“我不知道，只是從我在以往的經驗中來看，普巴是肌肉受傷了，經驗告訴我，肌肉受傷會讓球員缺席幾周的時間。”

尋晚佢打爭氣波， 你主力傷出我就踢身價比你睇， 好似以前愛華頓咁滿場飛

你小心比w清屌

唔要奧燒啦

yes
下年有基沙文, 後備有馬達, 仲要奧燒黎做咩

動漫maggie 都有裸照

Mk做sub好似係

rojo jones balliy 白lin屎波

由上季既下半季開始 一直踢得幾好
今季呢幾場後備上場 次次都有貨交 由其超級盃對真馬個場

其實幾好
又多配合
感動既係jesse終於收左皮

摩佬話白lin打中場wor

mk琴日好痴波

中堅改做防中 摩佬又唔係第一次用
馬迪呢2場跌左少少watt 有幾球面對面交返個波比人

改造第二個matic

正

同當年盲一樣

其實ok 佢打中堅未必夠硬淨頂贏人 佢睇落好脆

第二個比比

武僧

廢lin係fifa用自己入波自瀆 咁樣好咩

見識到我嘅厲害未

啱啱又睇多次精華
撚狗撚到

不過白lin係禁區落腳果下睇到個心離一離

好想同動漫maggie仆野

其實你可唔可以比返個名我

人地一訓就做罪人

防守未考驗到你

防守同進攻都接近完美喎..

人地攻力未係好勁嘛始終

其實你而家個名match到今場撚羊既表現

唔關事 撚羊踢法真係似我

復出第一場就R聯仲踢成咁真係矛野巧廣

人地攻左邊多過右邊=我羊

繼續吹奏

美中不足就係傷左普巴同埋無456人地

吹多啲等佢仆街

冇問題
不過你可唔可以幫我諗個霸氣名？

撚羊食屎似我

其實羊算唔算係留黎踢歐聯

要咩做主題

G head

阿希經歷似禾

我淨係知下季再唔買閘就等仆街

Man of the G

G佬羊

牙妹要抖幾耐

He's our Belgium scoring genius
He's got a 24inch penis

Lukaku chant

咁都係用返羊做主題算

魔羊降臨暴連

曼聯一轉343就贏 3-0
上場打stoke city出個鳩陣咪失分囉-.-
我諗佢今季都會keep住用343

爛腳佬講故不忘抽鳩猁狗 正皮左

想問下尋晚Lin正選定後備？

正選

後備

琴晚正選踢343個左翼衛

今晚又要食自己

下場打拖肥應該馬爆hehe

日日都差不多食自己 習慣就好

個個陣容都話佢後備
但係爆炸入波佢又喺到

女朋友同fd子食飯
收早都要自己一個

屌你條女

( Show Blocked User - Jokic )
終於見到真身

你喺邊到讀書

block 還block 千其咪quote 343

343

343 side angle side

曼區巴打插得我好勁

邊到就唔講啦
其他野就可以答下

咁快屌厭左個鬼仔

Block 唔好借啲兒講女

無屌過

呢到淨係比講仔

做g頭一個月搵幾多？

講國家 唔好講city咪得

357

999

你當我係大陸啦

唔知 未試過

好似見到自己留言咁

想做G頭, 有冇人可以介紹入行

你點解唔改其他名呢

有無交代hehe去左邊？

下場343 中路搭卡域克

卡寧頓

本身有咩貨先

343 343 煩撚到 收嗲啦死傻鳩刷存在感
你老母個臭西同你個屎忽窿比343條臭鳩屌過呀
冇人理就收皮啦

🤓🤓🤓做咩咁嬲呀
唔理佢咪得囉 唔洗咁講野

好少可block人
今次都忍唔住block鳩343

ho lun fan ar

庸人自擾呀清

做咩咁嬲😂😂
我都係比較鍾情343姐🤢🤢
就好似你地咁中意曼聯咁ja ma /.\

屌 死返出去啦

一起身就見到樓上條343同死獌狗del晒朗隊d圖 好撚躁

Del朗隊圖又真係on9既

好彩block左條on9仔

條友落地獄啦

有冇手足換新ip
我部6+都用左3年

其實我想問service charge 員工會唔會分返啲錢？

10點鐘起身

想換se
3000有找

6s 用左一年炸
黎緊三年都唔會換
不過年年都會買啲野滿足自己

ip8 唔上唔落, 又無aux in
ip x 一皮唔該, 硬食face id

部野錄音唔係好得 個frd買完次次都錄唔到音
換完兩次都一樣

se太細 唔習慣

屌 暑期工d錢洗得7788

7仔128gb/8仔64gb
點揀好

64好快爆

你洗好大咩
再唔係Sem break做牛工搵銀囉

6+ 64gb用到最近先爆
所以1516

我最件r連都差不多成千銀
又唔想洗晒 留返些少積蓄

好掛住毀ching d死全家

買部二手7, 128gb
下星期應該跌到4千幾

你返咩工呀
有年暑假6-8月尾我搵左3皮野幾交學費

決定㩒到8就8 㩒唔到就7算了

梳b介紹個份 cap我水
我諗3個月搵得15k左右
唔係返得太多

7, 8 個樣同功能都唔勁, 同6s+ 差唔多.....但無左aux in=.=

夜神 識唔識laptop野？

唔多識 =.=

夜神=steve jobs再世

其實我覺得iphoneX幾靚個樣
不過成皮野買部電話真心覺得唔抵

拉仔=舒麥加再世

成部三星貢-.-

咁開心改返名喇？

yes 都係依個名有安全感

繼續吹奏啦咁

我部6用左3年 我以家都1516換唔換好..
成皮野 好驚個FACE ID 出事

留返d 錢食麥樂雞好過

點解因為呢句我就要死返出去

唔洗再吹奏 下場再出自然有人吹

唔是薯條咩

fifa真係好on9 阿辛斯奧carry蝗都係得78

同lin一樣

巴爾個數就咁高 妹妹都跌啦 佢又唔跌

我都唔喺香港

我場場幫你吹

見到lin 高過羊咁多已經知

原來LIN真係我地既阿辛斯奧

i7plus舊電就到 未過保 有冇巴打有計？

話時話而家仲有無shit shit薯條食
好耐無食過想食下

唔洗幫我吹
法國一年都幾多人想幫我吹

你係英國邊到呀

一年時間可以做到百人斬

chok到佢under 80%

睇段琴晚馬仔精華
好多COMMENT係到問點解MK唔肯俾波佢

撚羊被吹奏一排，又俾人用慢鏡捉斬波淨係望地下

斬得靚既, 理得佢望住人地個屎忽丫

Fifa18用妹妹，渣古禁區食身位+轉身屈哂機

妹妹比人推甩腳都可以撞開人搶返個波

不過上年demo都好易屈, 正式版改返

你睇錯定係demo未更新呀?
出左top 100
阿辛係84 wo

揚今場的發揮堪稱完美。他完成了77次傳球，5次封堵、5次解圍、3次攔截、4次傳中、2次射門並有1次助攻。他交出了一張完美的成績單。特別在進攻方面對球隊的幫助非常大，曼聯第一粒入球正是來自於艾殊利揚的助攻。
第35分鐘，艾殊利-楊格在右路面對兩名的防守球員，他突然間變線突破，直接閃過了兩名防守球員，隨後用右腳高質量的傳中，後點的費蘭尼輕鬆地頭槌破門。揚教授的這次助攻讓人依稀想起了昔日巔峰狀態的他，靈活的腳步，犀利的突破，準確的傳球，儼然是一名頂級翼鋒的水準。

🐑🐑🐑🐑🐑

同一個位斬左咁多年 真係唔洗望都知飛到邊

如果唔改可以改名叫Nigger18，全場用黑腸食身位

唔怪得木仔死都唔肯俾50M買派利是
羊踢得返起, 培養個後生既仲好

Lkk終於有chant

Romelu Lukaku
He's our Belgium scoring genius
He's got a 24inch penis
Scoring all the goals
bellend to his toes

羊最後一年約了
有冇得續都未知

爛腳佬篇故咁多人睇

就算有曼都係俾一年, 羊或者想去英超中游隊續份長約

非曼路過
點解你地啲歌咁兒童不宜，大人仲點帶小朋友入場睇波？

老豆同仔都有penis, 有幾兒童不宜?

有需要將呢啲字眼放落歌詞？帶住個仔唱都會尷尬

咁叫學生唔好上性教育堂 學生都咪開

好名 反少樓主一個post

迷拖又然

佢小李子黎 冇賓周 吾巧怪佢

贏左大半年了

好想輸

爆炸既故事真係幾勵志
當初人人都屌鳩佢廢 大把人都想佢走 包括我在內
到而家轉變到落親場都有貨交 開始多人迷佢

你就廢
一加盟個刻就迷爆
自己諗下堅尼走左 有邊個球員做到dirty work / hustle play?

貢羊呢...

一開始就迷 係咪要頒個獎比你 好威威

爆炸比岩指令佢識用係好好用
plan c
唔好搵佢黎做串連
上年對曼城佢取代普巴做串連笑左

外國人邊有咁保守
頂多女仔覺得唔岩聽

Manchester United player Ashley Young explains Jose Mourinho's game plan vs Basel

"At times we were frustrated and we just had to keep moving the ball and in the second half the goals would come and we would get on the front foot and we managed to do that."

Surprisingly Young was played at right back but that didn't put him off as he powered down the flank and it was Young's impressive cross for Marouane Fellaini that opened United's scoring.

He explained: "You know when Fellaini is getting in the box he's got a good chance to score. I just had to make sure I got the ball in the right area and he was there to head it home."

你應出我

貢係好睇呀嘛

佢傳控係好左 成日有d挑波過人
又有落底傳中 長傳 全能左好多

佢心口控波真係世界級

大米weak foot 5星
寡人笑撚左

威乜鳩
睇唔起你呢種竟然覺得佢廢既人而已
If you can't support us when we lose or draw, don't support us when we win.

佢兩個啲默契真係尾機 夾左三幾年真係唔同

佢左腳出波都唔知全年有無10次

女既就比下去啦 皮膚暗淡無光 五官醜陋 身長腳短 著既係十九號球衣Rashford

考唔成車果位出黎單挑呀

事實佢早兩年同而家表現係差好遠
大把人屌佢你咪繼續懶清高
我支持既係隊波又唔係個別球員

個curve靚到 又想打j了

對猴城 逆足左腳斬比牙樹 鎖定2:0 再衝去擁抱魔狗 仲歷歷在目

突然轉去講爛腳應該嚇撚死啲人

Btw 羊打右閘啲交波好過華西
華西有隻腳死既

佢個故作既 睇左開頭 本來打算追
點知佢呃手足

仲有 d人屌朗尼個陣又唔見你出黎講返同樣說法？

有無法國羊係走好哂位等人交
華西係企係到等人交先跑

停係到思考人生再橫傳

我大米5* weak foot

雲一季果時其實羊係屌打華
始終進攻方意識同方法多d
華西得一招
但華西體能同大隻, 由最初成日包越位到之後穩定地勁, 算係好好

Form is temporary
Class is permanent

羊d 傳中有curve威脅大好多 又好睇d
兩個輪流踢右閘啦

真圖定假圖，明明fifa 有park the bus 戰術用喎

講既同出波無關
講緊陣one two
華西好多時都彈唔到

我講三十二歲你都應該估到係作啦下化

但其實一半真一半假

真果d得我自己知 係好sad既野

你睇堆落去就明

點會假圖
Daddy 話2:0 之後 某啲人開始fancy move 令到lost possession

我意思係playstation 明明有park the bus 玩

琴日羊比個啲波 好多華西都比唔到
Eg走位短傳 窄位傳球
華西好多時都lag機

你識我 講中晒

我曼勁到係fifa入邊

Fifa 18應該買switch定ps4版

點check?

好似羊同爆炸都未續約

仲有hehe mata

木仔做野未呀

羊準備轉會 佢愛回家

🌚 🤙🏼
🍚 👧🏿 🐴 👨‍👨‍👦 🐑
🌊 👲🏻 👶🏿
🍩

競猜陣容系列

返屈福特

落去踢英冠？

等我做352 痴線佬先

留名睇emoji 343

之前話研究字體 終於最後整咗貼紙 可以黐macbk

🗑 🗑 🗑
🗑 🗑 🗑 🗑
🗑 🗑 🗑
🗑

迪馬

迪馬利亞

迷佢迷咗好多年

黎緊裝修
間房特色牆想整奧脫福牆紙
再整貼紙痴陣容上球場

大家好
10幾年曼聯迷

出面直行轉左psg 區
帶撚埋盲走pls

爛腳仔個故又幾盞鬼

想當年大家咪又係打哂J 錯不在他 錯在撚羊太勁

自己一個去日本有女女伴遊
算係咁啦

歡迎
都係嗰幾個問題啦

迷西定反西？
迷羊定反羊？
自貼

仲要講埋自己係咪gay
最區多gay佬

啲貼紙好正呀巴打
btw你啲阿盲球會字返咗貨未呀？

西有羊嘅技術
羊有西嘅身體質素
你話幾咁好呢

無答過

最緊要係光面防水
問咗仲未有 應該要等多兩個禮拜

答乜鳩

Not gay

25仔迪馬都有 對你好失望
重以為迷blind有啲品味

其實成隊都係二打六 得迷羊先係最有品味

反唔落班球員

我懷疑條友出出下故會貼張爛腳圖出黎

貼紙好好J

關咩事 迪馬根本當曼係condom

就當係V92嘅錯喇 同埋錢作怪 冇得打正選好多因素

巴打點整???
我一直想搵類似咁既貼紙都搵唔到, 淘寶又無, 外國足球精品網又無

用電腦畫左圖先 然後去文具舖買透明/霧面標籤貼紙 (A4size,噴墨打印機專用) print完自己cut

又200 in dllm

巴打介唔介意share張圖
sorry做伸手黨

有冇團購

團購+1

點解尋晚場波係pogba做captain

同場仲有young ddg smalling

團購+2

長遠計都係俾佢架啦

下年簽siuma

膝蓋重傷的伊巴謙莫域正急切想回歸球場，多線作戰的曼聯也愈加需要他的力量。不過主帥摩連奴則讓希望他慢慢來。

摩連奴説：“我想我們是需要他，我們會等着他的，我們有耐心。他也得有點耐心。他不用太情緒化，或者做一些瘋狂的事情來加快恢復。因為我知道，他想的就是要快點恢復，所以（我想讓他）冷靜些，一步步慢慢來。”

“我們需要伊巴謙莫域，但我們要的是一個狀態正佳的伊巴謙莫域。”

[唔準諗即刻答題目系列]
1. 請講出KFC 會令你聯想起既人
2. 月 字配邊個字最有親切感
A. 光 B. 西 C. 餅 D. 經
3. 反擊時 first touch 回後令你諗起邊個？
A. 朗尼 B. 馬達 C. 普巴 D. 迪基亞

快啲擺一套落去3樓352 locker
唔係既話下次影你放上黎

你地想要？

真係幾靚既
一套買幾錢

我曼唔係用年份論資排輩?

收錢嘅話應該會有版權問題？等陣連登警察拉鳩我

真係想要

幫你含一下

如果我識畫圖, 我會畫埋小豆 kagawa nani evra rio vidic

以後唔着Blind返學

非gay

突然多左咁多迷爆黨=_= 我需要你地時你地去左冰牙

爆炸好岩踢343
拍pogba真係fit哂

一套買幾錢 [/quote]

[/quote]
1套幾多張

全隊31個人

反爆輸左咪迷爆囉
if you can't beat them, join them

有無得另外再買其他球員

我有時間嘅話可以 最多有位加兩個 同埋一定要係今年字體

btw 343真係好厚面皮

爛腳佬個post開係講故台, 多左好多人推

不過瞓先 聽日返早

條友傻架, 咪理佢啦

man

咩post？

goallllllllllllllllllllllll

韓國仔幾勁

英超今日
3分鐘熱鏝已經領先

son勁到

利狗即柒

4分鐘猁狗已經落後

猁

讓返個位俾雲加啦班垃圾

:o

咪又係十六郎

三隊英超都咁早入波既

屌你老母又借啲意剷曬朗隊啲圖

其實我真係唔明343有咩問題
好似車路士咁用 琴日咪六比零囉
曼聯跟本用343 is better than 4231
希望摩佬唔好再執迷不悟

咪鳩再比條撚樣開post啦

買左西維爾4.45倍 頂住

多靚到

熱狗

熱狗失完之後立即被屌打

Kane

熱又入 kane

熱又入 一模一樣

鄰居已經嬴緊兩粒

今晚啲入波多撚到

踢左廿分鐘, 得兩場係0:0

屌猁狗追和

利追和果球配合得幾好

妹傷六星期

如果係真既話 對利都唔使預佢

Hamstring 會咁耐架咩

鏝作客都輕鬆3粒

熱狗個場 有線講波佬只係講賭波

球彩台

荷蘭波邊夠鄰居踢

猁反cup

多仔佩利錫真係好好j

進攻重心

沙拿個下kick腳其實應該係foul
但當然班利唔會睇到啦

輸十二碼

唔入

不過文尼真係好勁

但猁進攻事實好有威脅

前場反擊打得順真係事實黎既 個個都肯走位

條防線咁樣 好快自動收皮

追和果球3條友插入去基本上前中後都有人企左係到

其實利條防線都無換過人 有啲仲夾左2季
但啲默契可以差到咁 高普教後防既能力真係咁差？

D反擊真係好痴線

成撚日攻到得返兩個中堅係後面
一個反撃就收你皮啦

好多時夠人既防守 佢地都好似遊魂咁
進攻就咁肯走位 防守就咁hea

摩蘭奴俾波好好 盲真係去堆填區啦

果面屌佢0防守

佢教多仔個陣都係曉武士勁，上前助攻完夠快回防，仲有當時一線蘇保迪

講熱狗個條女把聲幾正

盲琴日先助攻完

多仔比人黑左粒

Kane射術

今年英超隊歐聯睇落幾對版

好事黎
隊隊都有歐戰壓力

清晨留名

好撚眼瞓，啱啱先收工

摩蘭奴好似今季先好啲
上季好似搵占士米拿打左閘都唔搵佢

國師

返夜更唔容易

晚晚OT 冇鐘補真係好撚慘

OT 爆房屌女？

利

On9 呢兩日俾班印度客煩到

liv

成組都係拎一分

屌 差少少

高普嘈乜撚, 又無黑哨又無打交
懶係熱血咁

唔熱血猁迷邊有野J

唔熱血都可以搵其他隊既失誤黎J啦

佢連隊波既攻守平衡都未搞得掂
同當年多蒙特既情況一樣 走唔出個框框

猁狗連古仔後備出都要做戰犯

乜撚野話

Pogba will miss #mufc games vs Everton, Southampton, Crystal Palace, Burton Albion and CSKA Moscow + potentially Liverpool #mulive [bbc]

明年霸氣盃見

。

太攰定季初未fit ,拉一拉都咁傷

hehe機會黎啦

lkk
馬 mk mata
hehe matic

普巴對猁 冇得出應該更好

🌳👥
🐴

🤤🤤

😋😋

上次上腦唔代表之後都會上腦
今季明顯順過上季
佢有既能力 點會係無得出更加好？

搏佢靈光一閃都好了 佢係陣中最好既一隻中中啦

hehe mata mk中間瘋狂one two🤤

乜原來妹妹傷
成條中場最無預計到會傷就係佢

我怕用爆炸都未用hehe🤔

岩先竟然見到有人著盲波衫

我覺得會出哂三個塞爆中場

出爆炸記得出🐑🐑🐑🐑

有羊真係唔怕出爆隊

@戴利白蘭特

上季有場冇普巴
中場即刻死晒機咁

有羊格果場, 就算出爆炸卡神廢lin都贏3-1

上季無既連送個波上前面都難

我都見到

首輪歐聯 英超係咪得垃圾猁贏唔到?

hehe應該做到呢樣嘢
但似乎出🌳機會大

blocked

熱狗都贏到多仔 辣殺利

條後防廢到

最慘係佢今季都有試過上腦呢

好靚wor

如果呢度有巴打覺得無普巴既曼聯更加強
我無說話好講 亦都無野補充
當我唔識波

如果隊波靠妹妹先識踢波 咁係好唔健康 我迷妹都咁話

但一定唔係無左佢仲勁

上面巴打係講緊
無普巴可能更加好
唔係識唔識踢波

食屎啦你
上面講緊打痢無牙妹會更好，因為牙妹打親大戰就上腦係度妹，好易俾痢迫
你就係度扭說話嚟講

di maria
memphis都冇咁嬲

不過又真
妹妹次次打大戰之前都去搞個柒頭 然後柒波就踢到柒下柒下咁

個人覺得。無左普巴，可以令到進攻果陣，更多人可以有接觸皮球既機會。
從而打法偏向整體，因為好有可能傳波走位既機會多左。
因為妹妹在場， 波80%都係佢派， 只有走位/企定定等波。妹不在場既話，更需要成隊"傳帶停走", 創造更多機會。

希望係咁啦

希望妹妹傷出呢段時間可以比隊波再夾下
唔想一無左妹妹就成隊唔識踢波咁

yes 一隊波起碼有2套踢法啦

伊巴依賴症
普巴依賴症
月巴依賴症

又想咸了

好掛住肥隊長

妹妹傷咁耐
不過好彩今年板凳深左好多應該可以4線繼續

牙朗復出第一場就次次進攻都越位

屌你 係你個故留言唔SO9我

以為你想搶1001 唔敢覆

.... 冤枉呀大人

咁你又柴台 我唔知點應你好

最多加個角色俾你

話明垃圾，唔贏好正常啫

呢個禮拜日返黎鏟草

屌禾刀一直g持ching你架

朗隊入波就肯定架喇
但絕對唔會剷草

爆炸終於似愛記時期咁

Daddy 搵佢代普巴多過hehe。愛記戰術大師出返上場三攻中我地可以轟爆佢

朗隊剷草數你糊啊

believe in Matic

唔爭在c9入埋

咁你要食撚屎添喇
如果之前打大戰柒過就判定佢以後都柒既話
係唔係之後十年普巴都唔應該再打大戰？
講級數成條中場最world class 就係普巴
hehe 未有態
爆炸串連唔到中前場
carrick 今季未出過
matic 定左防中位
mata 唔通唔會比人迫甩？
我就真係唔識分析點解對猁狗無普巴應該更加好喇
唯一一個你地既理由係佢之前大賽/對猁上過腦？
無撚野呀？
你地而家同 「C 朗歐聯決賽射失過12碼 唔比佢再射12碼更加好」個理論一撚樣
屌你老母

大師級

好呀

話我係日本食SHAKE SHAKE得架喇

諗起粉俠傳 邊個得罪袁生就加佢入去整死佢

仲有個M.Keane, 最後輸0:3

仲以為黑木黎

爛腳佬個故有成5xx正皮

我以為係手足撐場

好似真係好多人睇
爛腳佬出得好慢, 等佢打哂先睇好過

個個爭住代入爛腳佬個角色

今年轉會PS4打FIFA, 又要買PS4又要買MON, 一闊三大

宜家問題係邊個最鍾意次次大戰都拎住個波係度扭，當正自己英雄咁
你對中下遊都仲可以用個人能力屈機，對前列分子仲可以係度妹？
都唔撚講MK，大大位mata係度你話無人做串連
況且你咁講法就白lin一開季就可以打英超啦，佢上次差唔代表下場差
屌你老母都on99

新賽季以來，曼聯上季MVP靴里拉獲得的出場機會很有限，歐聯首輪他甚至未能進入球隊大名單。摩連奴對此作出瞭解釋，他認為曼聯如今陣容龐大，每個人都要做好無法出場的準備，這些都是正常的人員輪換，並沒有什麼特殊的意義。

談及靴里拉沒有進入名單的事情，摩連奴說：「其實靴里拉沒有什麼理由缺席，但是我們之前一直踢雙中場，普巴和馬迪都踢得很好，沒有理由做出改變。我們只有過一場踢三中場的比賽，那場靴里拉出場了。今天我們再次回到了雙中場，我在後備上選擇了卡域克和費蘭尼，他們上季也是對我們很重要的球員。」

「我們有很多球員必須同時做好上場和不上場的準備。艾殊利-楊格也沒在上一場的後備席上，但是這場卻正選踢滿了90分鐘。下一場你可能還會遇到新的驚訝的事情，你認為會出場的球員卻沒有出場。」

「這就是是我們擁有的陣容，我必須使用這些球員，這就是擁有強大陣容球隊的生活。」

下場雙中場嘅話都係出Hehe+Matic多架啦

以阿妹身體質素
我相信佢唔使6個星期

lkk同伊巴會日日陪佢做gym操起佢
諗起都扯

若果daddy唔玩變陣奇招，而係維持翻套戰術體系去打猁，咁一定係hehe代普巴打正選，講中場控球能力hehe點都好過爆炸先啦。爆炸點睇都係下半場變陣出黎做破壞同轟多啦

話時話 廢老幾時踢得

星期日就同你出番黎 踢足 90分鐘

妹妹到底傷咩

唔知年尾去朝勝會唔會見到廢老呢

我估計 十一月尾 最後兩輪 歐冠可以出得

600了

唔好chur得我咁盡
要搵食架
已經盡出

對車嬴個場夠有kante搶波勁
妹咪安守本份d 波快來快去唔上腳

Groin

唔睇住都會入去幫你推下post既

btw, 最區真係乜人都有, 連作家都有埋

阿妹傷=冇妹
嬴波+冇妹=冇妹曼更強

邏輯帝

Pc is ok la

其實唔係柒過咁簡單
上季打親大戰/緊張時刻都柒硬咁濟
得下半季對轟 歐霸final係打得好 真世界級
偏偏果場就係佢無英雄主義 無做多餘野 安守本份

其餘兩次對轟每次俾人搶10+ 控球權
對猁打Mma,送pk
一急就亂黎係佢最大問題

而家停留係順景波球王階段

但點計都係有Pogba>>>>>無Pogba
大家要相信佢會進步

我印象中個場(如果你講緊hehe跟實夏薩特個場)，牙妹係無乜掂過波

想睇利點撐又贏唔到歐霸盟主

駁腳，控制節奏，防守，放長波
有一兩下自己帶波反擊
有下回防飛剷勤力到唔似pogba
偏偏呢場佢就係無亂黎 安守本份

會講 打和姐 都無輸

猁狗後防又自爆

PC撚仲諗緊買唔買, 定係等出左個零月特價先

安守本份都會拎mom 不過佢唔鐘意

早買早享受, 遲買平得一舊

隊隊都入三球or up
痢狗就

原來唔係hamstring?

曼聯剛剛花費了數百萬英鎊來升級卡靈頓的醫療設備，這樣球員就不需要跑去附近的醫院做檢查了。

木狗唔怪得唔肯買人

關咩事 係有禾羊 所以今年先唔洗買閘住

關咩事
我曼數百萬當係碎銀

乜唔係唔買派利是咩

是咩
幾百萬比salary都唔夠啦

都唔夠比以前有個人半年人工

咪單單打打

續條垃圾都100k週薪啦

唔係我 我啱啱先出門口

果位巴打有品味

睇唔透點解有人覺得pogba 傷係好事
仲要傷咁耐

摩佬成個雲膠咁

打另外幾場無咩野， 打利一定要用呀妹，上年佢地打單線先有氣有力迫， 依家打4 線 呀妹咁好腳法一定撚狗咁撚佢地

咁公平啲講，西維爾係最難踢嘅

西維爾定多仔勁

西黎講 多仔勁d

記唔記得上季妹巴對利點上腦

弟高隻手去頂波

上腦一場就唔比再出咩

Yes
以後大戰收起佢

點只一場 次次大戰/逆境波就上腦
況且我有話唔出?
我回緊上面位巴打講到有妹對利撚狗咁撚炸

阿妹好簡單既姐
順境無事, 逆境變低B

講左啦，上年班利有氣死迫， 依家打4 線邊有得好似上年咁迫法，打呢d 西隊一定要出技術球員

多仔唔係轉咗領隊咩？

如果妹巴同妹迪發動會點

出係應該 但如果佢心理質素仲係停留緊冇進步
一到大戰就唔覺得會撚到狗

冇人質疑普巴嘅身體質素同技術
佢最令人擔心嘅係心理質素

傷左都無野好講
唯有無普巴都贏到波
西波又好, -6波又好, 3分最緊要

留名睇獌比四線猁撚狗咁撚

無錯, 對史篤城果場諗住lkk負碌補中+ddg神救
柒住拎3分都好丫, 點知宗師自爆

唔好講到後防得一個人錯咁

咁季初和下都好既
起碼唔洗輸先

咁個下真係得佢錯

唔係搵戰犯,
成場波都好正常, 果球無啦啦仆街, 再加埋B仔思考人生輸第一球
有幾可兩件中堅一齊爆

唔係普巴比人係中後場個位搶左波
重坐係到舉手 會有依球角球

咁呢個係佢老母錯
點解要生普巴出黎

點解要spin到咁遠
又唔係搵戰犯, 錯就要認架啦
不如話因為DDG神救先有角球....

我係見普巴打親大賽就容易亂先問一問對猁唔出會唔會好d姐,
冇質疑過普巴個人能力
大家唔好鬧交啦

原來你先係戰犯

最區唔狗咬狗, 兩日都推唔爆一個post

其實我好質疑佢
有冇人講下對佢既期望係做到咩同佢勁在咩?
歐國杯個陣第1次睇佢直頭覺得佢廢
咁我冇睇意甲就算
到上年黎到，就話冇人解放到佢
上場英超就直頭出齊馬迪同hehe，佢既表現都係得幾球傳高波，冇突破冇直線
同一日睇完迪布尼再睇佢個種落差真係失望

上星期好似三日定四日先推得爆

廢到入歐聯11人

最撚記得普巴打殘種場超級盃有球反擊左右空撚晒佢揀遠射
成日打親大戰都show off 上腦

打大賽想有表現都正常, 心態可以慢慢調較既

歐國杯,未睇過佢踢祖

雲加呢 ？

咁妹妹技術上真係頂級既
護波同帶波能力真係勁
傳波同射波都唔錯
全能中場現役黎講都頭5, 不過覺得同TOP FIT YAYA比仲係差D
係衰在佢有時上腦D決定就好差

咁都廢？
中場中護波係英超應該Top5
長傳轉向一流
身體質素一流

我覺得佢只有全盛yaya 5成左右

勁過ddg既lin原來無班落

而家係般尼跟緊操

咁依家都唔知係未解放到佢定佢自己放唔開打
已經2條友幫佢執屎,佢仲淨係做護帶呢D工作成條中場被動到
知唔知自己隔離唔再係派路

呢個又太誇
7成應該有

老實講,淨係咁既話隊波唔值得圍住佢黎砌
定係我期望太高

我覺得佢根本仲停留緊起祖記個mindset
要全部野自己做到哂
咩摩迪Tk派路所謂好中場既task
佢係做得到但唔係priority
有得自己上就上

5:5

如果講技術可能好過yaya tim
但yaya好實際 唔會好似普巴咁show off
打中場最重要實際
加埋打大戰 同落後個陣可以carry到隊波
5成我都覺得比多左普巴

普巴潛力本應可以帶佢超越爺爺

Anderson>>>Pogba

依家連其他隊d球迷都轉哂口風話普巴勁
竟然仲有曼狗質疑佢實力
好多清講左依家普巴係爭心理質素
實力已經頂級

招佢返黎 五Lin 齊發

睇球皇片個個都勁架啦

harry kane d 射術真係好撚勁
好想要

咪係 有得咬唔係唔咬呀？

咁我唔識波囉
但你覺得佢同邊個頂級中場同級?

痴線 兩個多仔球員比佢整到仆街

佢同韓仔d finishing

有無人覺得歐聯果場就算普巴踢足全場 都未必表現好過爆

爆果場踢得好 一黎佢勤力mark人 頂波 不斷走位
知道自己要做d咩 搶完波就比隔離左右

但係普巴反而成日decision making好慢 就算無人逼都成日控球在腳 有留意佢不斷搵lkk比波 佢成日唔現位 佢一無波既時候 隊友都搵唔到佢比

嗰場盧卡古好撚勁

個人實力係幾完美 樣樣都有 但係佢未識點樣同前場加埋左右兩翼配合

望近柱無封好就勁射 好撚勁

仲要左右都勁射

十年前 耶耶都重係Monaco打緊
比番同年紀嚟講 POGBA真係唔會輸比佢
24歲BOX TO BOX 有邊個勁得過佢先

猁個後備摩蘭奴
琴日都有曼
係度講勁過盲啦 隔離飯香ja
除左猁 妓無頂級中場 會j普巴
其他都應該唔會

一個身體質素技術傳球能力都top既中場
我又反問你球壇入面有幾多個
唔明點解係都要隔離飯香
佢能力黎講係好top
依家缺點係容易上腦鍾意show off

廢摩都有人吹奏

普巴好想傳啲好厲害嘅波
或者打破局勢嘅個人突破
佢唔係好鍾意係中間不停博腳搵機會

討論下冇pogba點出好過啦

普巴技術上能力係一定有
某d 場次佢都carry到
但真係太唔穩定
一到逆境就成個人亂哂

冇普巴其實係時候試下343

無普巴 咁多數都都係

LIN/馬仔 米希 HEHE/MATE
費蘭尼/卡叔 馬迪

點解成日重有人講343...

但我覺得以佢嘅野心 唔服輸嘅心態
遲早都會克服到嘅 希望係

渣
馬/褔 mata MK
matic hehe/爆
盲/米 鐘 b 華
迪

咪又係咁出
你估摩佬會有創意咩

咪又係條on9
唔撚駛理條車狗

Mk mata 調番轉 摩佬應該係咁

唔好quote呀

kane係熱刺玩多兩年之後過黎我曼啦好嗎

應該會去賤種

賣渣古定雙箭頭先

除非lkk柒到踢唔掂
或者 斷腳傷1年
再唔係摩佬敗走

如果唔係點解要買kane

拉輸點算

玩winning儲定兩個陣掛
利申：唔敢ff

用lin 1換1
踢4312

要做到摩迪既級數
真係要做到個心態知道幾時要扭幾時要比波

最理想係雙箭頭
但如果要二揀一 我會偏心揀kane
又靚仔又英人
射術好lkk少少 係無咁好撞 其他其實差唔多

Kane 啲遠射真心幾勁
不過電話佬 kane 二揀一我揀電話佬

奈威都靚仔

點個奈威

普巴呢, 可以分2 part 去睇。

1. 個人質素/能力
遠射勁, 長傳勁, 扭波幾勁, 速度ok, 有高度, 有身位, 體力十足。
呢part能力全部都有既球員真係唔多, 可能真係有top3。

2. 意識 (廣義少少包括決定力, 用波合理性, 甚至穩定性)
壓力大果時隊友空哂唔傳, 妹下妹下, 扭波show off獨食。
呢part 算係幾差, top 30都未必有, 淨係曼聯已經under hehe carrick mata。

一個球員2樣都勁當然好 (例如史高斯)
但好難個個咁勁, 所以唔同位置要有唔同人選。

打翼可以part 1 強d, 獨食少少都唔怕, 例如c朗夏神
打中場應該要part 2為主, 身位差d遠射一般無所謂, 意識好用波合理令隊波行雲流水, 例如herrera先係上年mvp。

普巴上年好多場打得唔好因為意識真係一般,
上場對史城又係, 第二場佢又差d 紅牌。主要都係和緊既情況。

踢返簡單d, 佢可以令隊波更加順, 例如上季對車仔, daddy明顯落左order 只可以羊lin 福用波, 其他人1-2腳彈走。

Kane 過多兩三年一定好似朗隊咁 啲頭髮

夜子好有心

呢個真
班英國人個個都係咁
巴爾又係

依家條髮線都

成個ryan gosling 咁而家變左奈威

kane靚仔？
真係白人就靚仔咩

曾經有一個人, 意識都唔勁, 都傾向個人能力,
但踢法簡單直接, 全場奔走助攻助守, 入zip分邊, 勇救單刀,
可以真真正正carry曼聯, 無左佢唔得,
每次前鋒都要有佢幫助先可以發揮到,
甚至成為歷史上最勁legend,
我覺得普巴可以學下佢。

仲要係英撚

認真
睇lalaland個陣覺得幾似Kane

冇睇過哈利波特？🤔🤔

好似知幾個
冇咩印象啦咁多年前

係咁個肥仔？

其實冇普巴真係可以用呢個陣,因為普巴唔係好岩踢343
馬仔 lkk rashford
Lin carrick matic 華西
白lin baily smalling

佢瘦左好似幾靚仔喎

YAya勁果時=mk+普巴

me2

大左係好過以前肥仔樣嘅
樣衰左得哈利同榮恩

但你睇返pogba 24歲
Yaya 24 歲個陣都未開始咁勁

咁大家都話佢top應該我問題
我係覺得隊波針對佢做既野換到既表現唔成正比先質疑佢

哈利同榮恩都好似吸毒樣咁

有啲人早熟早殘
有啲心大器晚成

估唔到一場波足以令互含聯盟反目成仇
d花生多到

唔講咁多
左大米右撚羊
其他是撚但

佢兩個未夠經典
Home alone 個𡃁仔

一個張伯倫令到互含聯盟徹底解散

講緊高峰
如果一個人 頂到太多人
傷左 會成隊波廢哂
依家普巴傷左 都有人頂到

醉強神翼已在陣中
助攻助守, 右推左扭, 再出靚波!

你咁講既話pogba 都未係高峰
始終中場要浸出黎

咁佢表現的確未夠穩定
呢個係佢需要強善既地方

隊波平衡啲好
最理想係普巴係度 隊波可以升一個層次
但佢唔係度 隊波都有人做到佢嘅功能
如果比佢做到單天保至尊咁 隊波一冇佢就gg

心都涼哂

失敗者聯盟？

你真係
其他隊球迷mon得曼好緊架 場場波都睇
睇下曼幾時死架

反曼次次都捱夜睇波 睇我曼嬴波

作為球星, 佢依家仲未叫做carry 隊波

今季fellaini mata mk 馬仔都好左好多, 後少少有matic
lkk 狀態都好過上季尾伊巴。
所以用上年無左pogba 幾場運唔到波上去去比較今年唔係好通。上年mk同爆一拎波就甩。

上場pogba 傷出左之後啲入肉攻勢冇哂
得返啲高空波
本來頭十幾分鐘水銀瀉地

daddy如果有心度個form, 唔會話完全串連唔到
睇下佢係咪仲係上年咁保守

唔覺有人做到，只係幾個人夾埋一齊做

咁講真
如果你要我揀
我寧願成隊波整體有form, 好過依懶個別球員carry

費Sir年代

我都係, 不過
無獨有偶, 強隊每隊波都有個球星去carry 隊波
上年伊巴做到
普巴「未」做到 (將來可能得, 或者睇落最有機會得)

領隊都好有責任
隊波無左一個人, 連運個波上去都唔得, 會唔會太嚴重

唔知好波定好運, 雲一季 2次6連勝都係用d 邊緣球員, 但簡簡單單overlap 三角短傳已經夠殺。

費sir 咪又係要有一個進攻核心

迷西又羸

講到費sir 對波冇星咁
咪on9啦

費sir先係玩球星果個囉
咩年代都有個神鋒咁濟

費sir唔使下下用winning eleven 先贏波
7後衛真前無古人

之前有d 生面口神化佢唔洗錢買人/成個陣二線兵都嬴

其實係傷到冇人用先唯有咁擺

前鋒, keeper, 中堅, 防中
呢幾個位都要神級先順

翼閘可以慢慢train

只可以講費sir 個form 就係搵星帶住啲垃圾踢

擺完贏到
仲要贏阿妓
嗰陣阿妓無咁膠

Btw 我見白lin fm 踢RB 仲勁過CB

屌 咪得一場 仲要好似係fa cup定黎 仲要最後拎唔到既盃 咪撚下下吹奏一樣得90分鐘既野 again 又 again

而且人地講緊 根本費sir年代都好需要進攻核心 你拎七後衞講 jm9姐？？？

雲加真係好少贏到牙費
49場不敗果年, 其實阿狗都2和1負比費sir
果年曼聯個陣應該係史上最殘

exactly
一場半場奇陣取勝就忘記晒費sir 其他野

咪又係朗隊carry

爻吾刂

仲有大細孖幻術

費sir係勁在將d本身唔出名無人識既球員變到頂級球員
牙朗/艾華/維迪/小豆

小豆唔講有頂級過
只可以講係後備殺手

又黎普巴唔勁/仲未係頂級中場論，上年有段時間又係有班人係咁屌普巴妹下妹下拖撚慢成隊波，一億唔撚值，結果傷左冇出幾場成隊波中場冇晒控制力，班反妹就潛撚到地核收皮

Yea 今時今日仲有人反妹 簡直同迷lin 一樣

屌你唔狗咬狗點推po

12-13個季真係神乎其技
真係top狀態得Rvp同卡神
兩個關愛長老+膠華利+藍天安
DDG仲係新
蘭尼無態
成條後防老化

Vps + 朗尼已經係星啦

你不如睇下除左李城
有邊個英超冠軍係完全連一每球星都無（其實都有兩個）
當年朗尼已經俾人屌緊肥酉西

一兩場表現冇咁好就由公認嘅頂級中場變成未算頂級嘅球員，痴撚線

咪玩
肥西呢季冇記錯都入3x球
ddg已經開始勁
用腳果球世紀撲救都係呢季
後防幾個都top表現喎
李奧仲有貨
細孖,伊膠,前鋒華直頭每人入幾球
係得中場真係差少少

呢個係詛咒黎
反妹嗰班唔撚sick ball, 冇嘢好同佢地講

on9 懷疑你真係唔睇波
果年：最撚着火果個 仲有evra
仲有不停有小豆出黎幫手反cup
果年要講緊係講鬥心 就算落後你都覺得有機會反up
吹到你話冇人top狀態 cls
仲要朗尼都唔講
真 傻鳩獌

你咪撚on9啦

快手推走呢個po, 加返隊長d 相迎接回歸

咁有冇雙雙姐

系
希望你搶到

驚佢又醉駕無得踢

一人之力唔夠死獌狗個bot鬥.....

西你老母咩
個季入30球

為左回歸, 佢呢幾日搭的士

你不如睇返失球數字
係近差唔多二十年最多嘅冠軍,43球
後防老化係事實
好多場靠反cup
朗尼total入得16球

唔係喎 個季朗隊傷左好耐
好似踢得一半
記錯

個季朗尼比費sir改造踢中場中
下半季尾段無記錯費sir好似直頭雪佢 無咩點出
入波少都正常

1001

羊教授

感動既係嘈到最後都係講返朗隊

Call me?

揚教授的這次助攻讓人依稀想起了昔日巔峰狀態的他，靈活的腳步，犀利的突破，準確的傳球，儼然是一名頂級翼鋒的水準。

反西既其實都係迷西

肥西係我記錯
佢入30球以上都係捧唔到杯

反lin 既真係反lin

不嬲都話佢係頂級球員
V92第一年廢到咁都可以帶到隊波入前四
上場波佢啲動作真係無多餘 話過就右
推右走左 係兩個夾先過唔到

駁唔到

咪撚亂扣帽子

呢排會然lin同球員lin一樣, 唔多覺眼出現

我曼就係要呢d

改左名jokic

曼聯本賽季的開局相當不錯，他們目前正領跑英超，歐聯賽場上他們也以3-0擊敗了小組賽第一個對手巴素利，但是連加特在這期間並沒有得到太多的機會。這位英格蘭中場在接受採訪時也談到了這個問題，他表示，自己願意在替補席上等待機會的到來。

Lan 啦

兩個鬥劣真係有排鬥

Jokic 車狗黎

上場無羊真係好大機會和

馬仔跟撚羊學下出波都夠踢lin 走

比人炒3-0

利物浦主帥高普在採訪中稱讚了本隊球員的表現，他認為西維爾全場只有兩次機會，而紅軍掌控了比賽，防守做得很好。
笑撚死

雖然羊值得吹奏 但要慳住用
上季一用多左就傷

佢地件懦夫雲仲鳩過盲佬打中堅

好有雲膠味

晏晝留名

踢波講信心
鬧多兩句盞越踢越膠

下個post咩topic好？

朗隊回歸

羊師傅戰勝歸來

再下個post先啦, 邊頂到星期日

朗隊要隆重禮待

係
值得用10個post黎迎接朗隊

魔羊再度歸來

你係阿希？

駁吾刀...
但唔好比xxx開
佢一啲都唔識尊重

你認錯人 我係阿羊

Pogback Soon

叫我

見到fb有班友都on99嘅⋯見到普巴傷跳出黎話好事，都唔識睇下黎緊d賽程有幾默幾難打

我改親啲名你都抄

其實都唔洗諗搶1001
都係死獌狗同曼徹斯特之爭

其實我可以用留名bot同佢哋搶嘅
不過開post真係好麻煩

其實一直都唔明1001有咩好爭

3日打一場

搶黎特登del鳩朗隊圖

留名都有bot

下次開留番張啦

死獌狗同曼徹斯特應該tune緊隻bot

一張點夠

1

2

個個人都一張 公平唔駛爭唔駛拗
一陣啲人又話個個功勞大啲 點解得一張張
個個又話第二個球員

3

人地咁辛苦整個bot搶1001
欣賞下人地既努力得唔得